# Versioning

## Consignes

En groupe de 3 à 5 personnes, vous devrez:
-Créer au moins deux dépôt, un sur Github et un dépôt sur Gitlab (l’un des deux servira de second remote de backup). Les deux seront public pour permettre la notation. (1 points)
```
-Démarrer un projet (symfony, go, C, peu importe) (1 point)
-Expliquer dans un Readme comment lancer le projet et comment contribuer au projet (1 point)
-Pouvoir travailler en suivant la méthode Git flow
-initialisation (1 point)
-hotfix (1 point)
-features (1 point)
-merge commit sur master (0.5)
-merge commit sur develop (0.5)
-tag (1 point)
-release branch (0.5)
-Pouvoir montrer au moins un commit signé par personne (3 points)
-Créer un ou plusieurs boards (0.5)
-Écrire les issues décrivant le travail effectué dans le dépôt ainsi que les prochaines étapes, en assigner certaines ou toutes, les étiqueter judicieusement (4 points)
-Choisir des milestones et utiliser les tags comme décrit dans git flow (1 point)
-Écrire des commits propres, décrivant la fonctionnalité (2 points)
-Protéger des branches contre la réécriture d’historique (force push) (1 point)
```

## Rendu
```
Le barème de notation est indiqué sur les lignes de consignes
- Les informations de rendu doivent être communiquées à l’adresse suivante : https://forms.gle/xxxxxxxxxxx cas de non rendu, le groupe aura 0.
- Un groupe de 5 ne peut être formé que dans l’éventualité où il n’y a pas de groupe de 3. 3 points seront décompté de la note le cas échéant !
- Les notes pourront être modérées individuellement si il apparaît qu’un étudiant n’a pas ou peu participé.
- Les repositories doivent être publics et rester disponible jusqu’à ce que les notes apparaissent sur myges. L’incapacité d’accès pour l’enseignant entraînera un 0 pour le groupe.
```

## Requirements

* PHP 7.2.9 or higher
* and the [usual Symfony application requirements][1]

## Getting Started

```
git clone https://github.com/Margaux93/Versioning.git
cd Versioning
composer require twig
composer require annotations
```

## Usage

```
php -S 127.0.0.1:8080 -t public
```

[1]: https://symfony.com/doc/current/reference/requirements.html

## Contributors

* Margaux -> https://github.com/Margaux83/
* Maxime -> https://github.com/maximecarl
* Louis -> https://github.com/MoulinLouis
* Loudovic -> https://github.com/loudovic12

